走堂走到只番midterm,結果...

midterm拎全班最高分
(計埋asso,全班60幾人)

勁牙

ching 好波

低分過asso你唔好做人啦

屌,我上個sem midterm都走埋添啦

最後f撚左,而家比人踢撚埋

痴線佢有腹肌架

最後比人打到仆街

唔返midterm抵能死牙

我有返都f左 踢撚埋我出校

係asso兇到人係冇用嘅，唔想做魚毛就上大學公海游轉